點解當年街霸boss會叫赤目司令，唔直接譯Vega或M.Bison

其實當年係邊位咁聰明叫佢做赤目司令？日版Vega咪叫域加，美版M.Bison咪叫拜神囉！

鷹爪佬叫咩名

許景琛套垃圾街霸

仲有阿龍叫赤龍

習慣叫佢大佬

當年有人叫佢鐵面具

我只聽聞港漫街霸豪鬼雞姦阿ken

個堆名係街霸2已經咁叫開, 個陣水景琛應該未畫下嘛...?
青狼
印度佬
蘇聯佬
軍佬
面具佬
赤目司令(呢個名改得好)
仲有冇?

當年因為冇版權呢樣野，許景琛就可以亂鳩咁吹，除左阿ken比豪鬼雞姦，仲有春麗差d比印度佬強姦

細個覺得幾好睇

可惜港漫九成爛尾

將軍，我一定會判你有罪

街頭霸王
仲有一套叫中華拳王

我記得係同期的
青狼漫畫叫野獸？
太耐唔記得了

符合國情

Tiger佬

我叫佢鷹爪老

余鐵雄大法官，有畫面

叫開鐵面

呀~呢個世界真係美麗, 呀~d空氣真係清新

我係春麗個細妹 叫春袋

當年資訊無咁發達,而且仲係細個小學雞,
朋友圍內點叫咪跟住叫囉

當年d譯名根本就亂咁黎,
足球小將都可以9唔搭8譯做戴志偉小志強樑仔

又拎返呢段出黎鞭阿Ken屍

仲有泰臣 , 有D friend 叫拳王
D 名睇你群邊班friend 架姐
叫開咩就咩

我就算有睇許景琛套野都只敢叫佢司令算數

印度佬明明係好人
比佢寫到十惡不赦咁

足球小將我估係因為當年好多人未必接受到啲日本人嘅名，所以改啲本地名先
其實都算改得唔太差了
唔計黃金拍檔同埋修哲三蛋散改到完全唔一樣咁滯
小志强、健威林源三呢啲算可以接受

不過我要去到玩超任足球小將5先知道個事實

春麗叫李春

當年改就覺得冇問題
人大左識日文就覺得以前D人亂黎
依家打機,聽原聲動畫就覺得奇怪

係鐵面王子

其實都係，不過當童年回憶啦
講開我都覺得奇怪
明明當年City Hunter同埋足球小將都係citicomics出
一本就跟原名
另一本就跟番港譯...

相比之下我就比較喜歡City Hunter多少少
唔知關唔關電視台事了

當年重有歡樂天地

呀姆羅
囂博士

鐵面爪

tiger搵寺柒（招式名稱）

更正

tiger搵笨柒（招式名稱）

仲有蘇聯佬=思科卓夫
諗起細個買過本漫畫集圖冊

我年代叫泰王

鐵面域加

屌我諗返起以前同個fd打街霸 佢用蘇聯佬之餘仲要自己配音 係到"who who who" 笑到收唔到聲

已經唔可以叫童年回憶
就好似阿寶馬沙已經成為毒瘤傳落去
同人講阿姆羅沙亞人地都唔知你UP乜
有啲人仲會屌依度係香港
但係同啲外國人講就識講AMURO CHAR,點解唔講AR BO MA SHA

拳王
泰王
蜘蛛佬
司令

佢有招打橫飛叫「慾火焚身」

旋轉倒頭樁

最近睇返20年前的動畫版街霸（當年亞視有播），講ryu同ken去印度搵印度佬請教波動拳

另外頭幾集講佢地去香港識到春麗同飛龍，睇返當年畫未回歸的香港感到有點感觸，又九龍城寨又虎豹別墅

I know that feel

係咪好美國feel嗰套？
我剩係睇過春麗沖涼嗰套

當年game書叫司令個招做天火焚身，又叫電光毒龍鑽

獵武神
武論尊

改得幾好其實

成日聽到tiger冚家剷（招式名稱）

阿力固，阿力固

鐵面X2, 因為以前里安納度有套鐵面王子既電影

印度佬我叫佢做 "長手"
青面獸, 軍佬.......都係一講就知指緊咩

HONDA就叫相撲手

當然係日本動畫，叫street fighter II V，亞視叫街頭霸王V。佢地由香港對付販毒集團（背後大佬係司令）打到泰國，ryu被人於機場陷害放毒品搞到坐監，識到tiger佬，tiger佬又係被人屈藏毒而坐監，最後多得好撚有錢的ken叫佢老豆搵人幫手先釋放，再拉哂販毒集團又救埋tiger佬

如果出到去講街霸三提起武論尊呢個名，講完我真係面紅
因為有份寫北斗之拳嗰位都叫武論尊

我同大家有D 出入
青狼
本田
壓力摳
鐵面域加
fire佬

HONDA以前好多人已經識講本田
因為同車一樣

許生本街霸3細個好迷

波動皇拳 昇龍霸拳 龍捲玄極腿

果套好笑,出一下波動拳都唔知比人打左幾多下........要CHOK咁耐

壓力摳同FIRE佬係?

FIRE係印度佬?

壓力摳 咪 軍佬招sonic boom
FIRE係印度佬

艾力COOL?

其實唔錯
殺意同霸意
我BUY霸意KEN個IDEA多過洗腦KEN

D招名都改得唔錯

係
你地口中既阿力古
因為壓力摳 有曬成個招意係度

係 佢配角都有唔少招

春麗忘情拳 原子爆烈拳 阿修羅破道

細個會期待阿ken昇龍霸拳下一招係咩
又好想阿龍快d學識波動皇拳出第八招

不過回憶下就好 依家叫我再睇真係不了

開頭叫快打旋風，你班小學雞一定唔能知道

我同班fd叫開慾火焚身

打SF4 佢果招儲力防反腿好難出......即係先跪係度再向斜上方射半月腿.......

鐵面睇人打又係覺得飛黎飛去好屈但好難用......

有個金毛飛阿福同學咁款用火箭腿就幾好用,同埋陰,陽都係.......不過玩咩都係交學費,無WIN過

熟能生考
交返一千幾百蚊學費自然熟

巧

彩尼

快打旋風唔係台灣譯名？

有冇人記得無線搞過街霸比賽？

於泰國機場見到豪鬼做路人甲

歡樂今宵嘛！當年智叔老婆陳敏兒叫軍佬做古烈

阿龍／ 阿U
阿ken
青狼
春麗
本田
軍佬
蘇聯佬
長手長腳
拳王
域嘉
Tigher佬
赤目司令

圍內咁叫

想知最舊嗰隻8人街霸，點出無影撻?

唔係叫鐵面域加咩

爪仔
爪佬
域加
鐵面
鐵面域加

個名型就型啦
點知畀人揸爆春袋之餘仲畀一大班GAY佬輪姦屎忽

豪鬼都叫好揪得啊,不失為一個好對象,而且ken只係畀一個人雞姦
但係司令係畀一班路人甲雞姦,幾侮辱

street fighter第一代香港機舖係叫快打旋風

綠色果隻，你地係未都係叫野人

文傳拎到版權之後搵許景琛畫街霸嘅，同埋即時令到無版權嘅中華拳王收皮
青狼呢d名係李中興同許景琛搞出來架

第一代叫Fighter street
中文名旋風快打呀當年只有一個拳+一個腳制
（大大個要跟力度出輕或重）

我叫鬼爪

旋風吹蕭

後(儲力)、前+重拳重腳？

好似係

西班牙佬

買番隻街霸30年collection懷舊下

個時咁叫
青狼
蘇聯佬
拳王
鬼爪
赤目司令
泰王

十字旋風撻

本田
印度佬
軍佬
龍
ken

想睇返

快打旋風 好似係另一隻黎喎

泰臣

橫向動作game Final Fight

因為街頭霸王漫畫

域加

其實ok 嘅！赤龍皇者令 VS阿Ken 霸者令
D招ok嘅

回味下

Vega唔係爛面嗰條友咩？

許景琛街霸2已經畫緊

未有漫畫前叫怪獸

我都係叫tiger(發音)佬,但我成日話佢出：睇腳睇腳

波動皇拳昇龍霸拳仲有七色鬥氣

阿力cool

果時好似唔同版本一個司令叫vega 一個鐵面叫vega
所以兩個都有人叫域加

司令應該係根據 "dictator"呢個字譯

我都有睇wiki解說，咁「赤目」呢個名又點黎？佢對眼又冇發紅

yoga閪

係yoga flame

鐵面
青狼
師令
梯鋸佬
軍佬
本田
拳王
印度佬

重聽過爪佬,面具佬

有個可以變成其他人,變軍佬強姦女人之後話軍佬性能力弱,變印度佬條可以伸縮姦死人

司令被爆袋係第幾期，想睇返

搵到喇

街霸3 第16卷

有到改左
司令原版係講 操你媽的 唔係你去死吧

印度佬有咁勁咩

大家可否大概講下點解豪鬼雞姦阿ken、印度佬點解老強春麗、司令點解比路人屌屎忽？小弟堅未睇過港漫街霸

余鐵雄法官

邊度有得睇？

日語發音英文字幕，全套29集
只可講阿ken太屈機，有錢就係任性

亞視個OP

印度佬應該係單純咸濕(唔係好記得)

司令係話要迫佢有戰意再殺佢先吸到佢D 鬥氣
所以搵人搞佢想迫佢出手

KEN無印象

好撚記得，好似睇緊龍珠足小咁
chok波chok足幾集

我聽開就唔係青狼，就咁叫怪獸，
同日本版叫“Vega”果個 就咁叫司令

咸濕司令

睇到第十四集，鐵面具barlog偷入春麗間房偷吻佢，偷吻過程有春藥，搞到春麗溫溫鄧鄧

果然各處鄉村各處例, 第一次聽青狼叫怪獸

怪獸招後前拳叫怪獸波
利申大圍撚

睇腳佬

赤目司令先有種boss既霸氣

怪獸
第一次聽

印度佬
蘇聯佬
軍佬
青狼
本田
泰神
鐵面
赤目司令
tiger

九十年代出超任街霸係咁叫

體鋸佬

其實........武論尊係漫畫家嚟

而家望番水警琛畫個d街霸公仔
其實都幾肉酸下
女角似男人
奸角個個都怪獸樣

當年睇街頭霸王睇到好沉迷，仲特登行路半個鐘去隔離區好遠一間雜誌鋪買因為可以早幾個鐘有貨

btw
呢個 post 討論緊既人，應該最細都有三十幾歲

有人俾人夾硬改左個姓

林源三，明明係若林源三

水警琛街霸2 果時仲有招乜野波動昇龍...
好有創意.
出波打去呀KEN 個背脊, 之後走位去呀KEN 前面... 呀KEN 出昇打返呀赤龍背脊....
loop....

我都知
不過唔通呢個世界只可以得一個人叫呢個名？

但一開始真係叫 快打旋風2, 後來唔知乜事個個改口叫 街霸，可能費時同 final fight 撞名掛

我覺得當時tvb 覺得叫 大胸翼 好核特，所以自行改名掛
當時資訊透明度接近0. 改乜都無乜人會知

當時小學雞唯一可以接觸呢d 資訊既途徑就係A-club...

除了Final Fight叫快打旋風，當年tvb買左動畫版的virtua fighters都係叫快打旋風

由細到大都係叫青鬼

總之有個青字

係因為以前會幫佢地改番香港名
加姓

得幾個無事